武漢肺炎同南京大屠殺一樣，都係笑話

夠鐘食藥了

都係都市傳說